有冇巴絲打試過Brian Weiss 嘅前世回溯(Past life regression)?

聽人講話人嘅靈魂係經過好多次輪迴
前幾日係youtube無端端睇到Brian Weiss嘅催眠片,咁我又無聊想試下睇下我上世係點
但我又驚危險,所以想問下各位巴絲打有冇試過?

P.S. 呢啲嘢信則有,不信則無,希望各位巴絲打可以理性討論,唔好引起罵戰或者人身攻擊

建議你試下 最緊要捉住個信念

巴打你可唔可以講多少少,或者分享下你嘅經驗?

前塵飄渺來生虛無
僅知當下過眼雲煙
前世、今生、來世
如果無法知道前世
輪迴就變得無意義

輪迴是否學習不同的課題?或是再續前世的恩恩怨怨?

我試過 linear regression

留名
有睇開佢書裡面啲節錄

咁樓主試咗未啊？點啊？

我試咗兩次,我喺入邊所睇到嘅經歷都好真實
第一次試嗰陣我返左去大約19世紀,經歷大概就係講我同一個女性嘅愛恨情仇,最後我因一次意外而重傷,喺臨終嗰時我對佢嘅恨只係因一次誤會而造成,之後我表達咗我根本唔恨佢,而係好愛佢嘅情感,仲同佢承諾我哋下世會再續前緣
最奇怪嘅係我平時唔係好容易會喊嘅人,而我係講上面嗰番話嘅時候,我竟然喊得好犀利

而第二次我返左中世紀嘅歐洲,件事嘅大約經歷就係我係一個貴族,上有三個阿哥,下有一個妹,話説我父母親都死咗,而我老竇就要求佢啲財產只可以有一個人嚟繼承,而嗰啲財產都係不法得嚟嘅,所以我嘅三個兄長都諗住嚟殺我,點知俾我反殺,而我見阿妹冇動起殺心,我就放過咗我阿妹,叫佢永不相見,最後我將啲財產物歸原主,然後一直過住平淡嘅生活,安祥而死

而兩次體驗都解決咗我身邊而家煩惱緊嘅問題,例如我對愛情嘅執著

小弟我抛磚引玉
希望各位巴絲打都可以分享下自己嘅經歷

係咪睇依段片聽住佢照做就得？就能夠見到前世

正是
建議開住Adblock,以免被廣告打擾你嘅回溯
同埋我建議將段片調教成0.6-0.7速,令到你有多啲時間可以體驗你嘅前世

有
入唔到狀態
條片個教學去到戲肉先嚟彈廣告
嚇親

建議開住Adblock,以免被廣告打擾你嘅回溯

是但啦唔試住
未ready好

Btw ching可以睇下reddit r/pastlives

我通常夜闌人靜先會做

我有睇啊,入邊啲嘢幾好睇

個感覺係似發夢定似自己ff?

我嘅感覺就係有啲似玩MMORPG時用第一人稱去睇返個Walkthough,就唔似發夢嘅,因為所有嘢都係好清晰,無論係細節定係背景,我亦都認為自己唔可以喺咁短時間FF咁完整嘅畫面出嚟
Btw我睇背景同細節大致上都係好清晰,但係睇人樣嗰陣就有兩種情況,如果係我現實識嘅人,我會睇得好清楚,相反如果我現實未見過嘅人,佢個樣就會好似打咗馬賽克,只剩返大概嘅輪廓

你係用而家自己嘅樣見返以前嘅自己，定一入左去就係以前嘅自己？
同埋明左個執著就真係可以放得低？
入去果陣驚唔驚？

我一入去就係入去以前嘅自己,點解我會知係因為之前幾世我身形都係比較瘦削,而今世就比較肥胖

而呢個催眠確實係有令我放低咗有啲不必要嘅執著,例如令我明白到有啲緣分係前幾世已經結咗落嚟,根本唔需要強求

入去嗰陣我就唔係好驚嘅,因為我通常都會抱住一個比較輕鬆嘅心情當係睇電影咁睇,咁樣就冇咁緊張

咁當然該感受到嘅情緒或感情你都係會感受到嘅,就好似我第一世入邊所遭遇到嘅嘢,我當時係一切入就嚟死嘅畫面就感到非常傷心,之後仲越來越傷心,甚至平時幾乎唔喊嘅我竟然喊咗

希望以上嘅嘢可以幫到你

其實我都差唔多嘅,但係當我明白到有啲嘢係強求都得唔到,係你嘅就係你嘅,我嗰下就明白,就放下對嗰樣嘢嘅執著

同埋有啲人係經歷咗好多次輪迴,所以你唔一定會第一次就返到同一世,但係其他世(通常係前三世,"情定三生"就係其中一個例子)嘅經歷亦都會同你而家嘅嘢有關

希望絲打你可以由上世睇到兼學到啲嘢,喺今世用返,令到自己變得更好

我相信大部份嘅人都係會入到嘅,只要抱住一個輕鬆啲嘅心情,儘量入去嗰陣唔好去理性分析入邊發生乜事,完咗先慢慢分析,我相信你係會入到嘅

多謝絲打你嘅祝福,有幾個陪咗我好幾世嘅好朋友都已經出現咗,我相信"佢"好快都會出現

睇嚟巴打你應該係唔夠放鬆,你越想格硬去睇你就越唔會睇到(唔知啱唔啱,非專業,勿屌)

淨係睇到一啲好零碎既片段
去到一個特定場景見到一個好似好重要既人
忽然間情緒好強烈 啲眼淚不自覺流出黎
但唔係好知道嗰陣發生咩事 可能功力唔夠

如果之後試多次會點?睇到唔同既前世？

見到好零碎嘅片段係好正常嘅,雖然我可以睇到比較完整嘅片段,但並唔係事情嘅全部,我有一世要用三次先睇到成件事嘅全貌

so far 我試咗八次,總共睇到四世,有兩世比較平淡,所以淨係睇咗各一次,淨返嗰兩世就返咗去各三次,所以試多幾次可能會睇到唔同你前世,或者繼續睇返同一個前世

放鬆想像有光果part我已經唔得
完全想像唔到。
要想像抽象嘅事我唔得，但童年回憶呢種真實回憶就好多。

同埋好奇問你哋「見」到嘅事，係腦海中浮現，定好似夢，玩vr咁？

可能我對抽象嘅嘢嘅想像力比較好,所以我就好容易入到狀態,或者你再練習多幾次,我估應該會得嘅

我個人嘅感覺就好似用vr睇一套我有份參與嘅電影,但通常只係會睇到一啲片段,重有的片段唔一定係會連貫曬,有時會無端端由一個場面跳到另一個場面

即係第三人稱？
同你地想像有光果陣係用第一定第三人稱咁想像？

我可以變成第三人稱,但係我大部分時間都係第一人稱,因為有代入感多啲

我有朋友都試過回溯,佢嘅經驗就係第三人稱睇住一段佢有份嘅黑白片嘅樣,但係唔同嘅係我睇片段嗰時係會有聲出現,佢就係完全冇聲嘅,好似睇默劇咁,所以我估每個人回溯嘅情況都唔一樣

而我想像有光嗰時通常都係第一人稱,跟住可以睇到光係我身體入邊流動

如果見到啲恐怖場面或者自己經歷嗰啲好大嘅事例如戰爭會唔會留低心理陰影

如果你有呢個恐懼嘅話應該唔會睇倒呢啲畫面
通常你睇得嘅都係你ready 睇嘅嘢

ching係咪以前出體定係外星人post出現過
有啲印象

除咗有少少俾鬼壓嘅感覺 就冇乜嘢感覺到
不過真係幾放鬆幾舒服
係咪聯想力唔夠

其實唔關聯想力事,係因為你並唔係要想像一啲嘢出嚟,我覺得呢啲前世記憶已經一早刻印係你嘅靈魂入邊,不過個博士都有提到有啲人第一次係會睇唔到,或者你試多幾次就應該得

我有喺外星人post 出現過呀, 你仲記得咁犀利嘅

想問你見到嘅事件有無聲音?或者有無人講嘢？如果有又係咩語言？有無試過記低d發音而翻譯到出嚟？

係全部都有聲,亦都有人講嘢
語言方面就比較特別,我發現無論係我聽人講嘢,定係自己講嘢都係用廣東話,但係個嘴型就唔係講廣東話嘅,後尾我發現係第一次回溯嗰陣睇到一啲俄文,咁我推斷我應該係講緊俄文
btw最奇怪嘅係我今世唔識睇俄文,但係喺回溯嗰陣,我會感覺到啲俄文大概係寫啲乜

唔知點解認到應該都3年

果個post 最後冇人再爆料嘅

推薦大家睇都係Brian Weiss寫嘅《前世今生愛未央》
依本書嘅故事內容十分引人入勝,我覺得大家應該會有興趣

是但啦當故仔聽

一到要回憶嘅位就會彈咗平時睇影嘅情節出嚟
得幾秒疑似係嘅片段 同無睇過無乜分別
不過放鬆自己嘅效果唔錯 舒服咗好多

啱啱見到有人懷疑個dr係用suggestive wording 植入假嘅記憶 當係past life memory
樓主點睇

Brian Weiss 講過有啲人第一次唔一定得,但之後慢慢就會ok
放鬆嗰度真係好有用架,我每次一覺得大壓力就會做下呢個回溯

我試咗咁多次段片,我就唔覺得佢有用到suggestive wording,佢最多會提醒下你留意自己身邊嘅嘢或者所著嘅衫

啱啱睇咗套戲叫I Origin,係講前世今生嘅,大家可以去睇下

雲圖都可以睇吓，關前世今生同錯綜複雜嘅業力事

我睇過啊,真心好睇,不過如果係睇嗰時一分心,你就會追甩左某啲情節

你試下download Ublock origin,呢個都幾有用,我而家就係用緊依個
你試下放鬆多啲,慢慢嚟,唔使話急住要睇啲乜,同埋儘量唔好催眠嗰時喺度分析入邊發生緊啲乜或其真假,同埋個Dr講過話第一次唔成功係正常嘅,個人認為影片始終冇真人見面咁好效果,但係我覺得試多幾次就應該得
同埋我認為就算呢啲片段係你幻想又好定係真實都好,佢應該都會指出咗你今世面對緊嘅問題或者恐懼
仲有我想問下你喺經歷完前世回憶之後,有冇見到任何高等嘅存在,因為個Dr提過會有呢啲高等存在出現,佢地會解答你嘅問題或畀啲指引你

試左少少 唔知係幻想定點
見到係河邊好開心咁洗衫 之後俾啲兵捉走 被逼同另一個女人分開 好似係姊妹嚟 係呢個時候突然覺得好sad 有啲眼淚流
之後又見到自己係一個歐洲少爺仔 係一間bb房入面 自己企左係度 出面係夕陽同農地

其實見唔到嘅成因大約分左七種嘅

1.你嘅意圖唔夠強勁或者你問唔啱正確嘅問題

2.你唔夠膽去面對真實,可能係你對件事有恐懼或者有自我嘅批判

3.有時若果前世嘅記憶係極為痛苦嘅話,嗰個人就唔會回溯,即使佢哋回溯到嘅話,佢哋只可以睇到好少嘅片段

4.有時亦都會因為患者自身嘅批判,令到佢哋會回溯唔到,即使佢哋會嗍到嘅話,佢哋都唔會睇到自己嘅核心問題

5.有時有啲患者嘅思想或者信念十分死板,嘥佢哋唔會回溯到,即使回溯到佢都唔會相信佢哋喺回溯所見到嘅嘢

6.你身處嘅地方唔夠舒服,令到你感覺到唔夠安全去做回溯

7.即使你回溯到見到前世,但係佢依然冇用嘅話,咁樣只有兩個可能性,一係你就經歷左前世嘅"遊覽",但係就冇引發到相關嘅治療去令到你解決根本嘅緣由,抑或者嗰個問題並唔喺嗰個前世,而係其他嘅前世,加上嗰個問題可能會埋藏得更深同埋更痛苦,所以你需要做多幾次先可以搵到個問題嘅根源

以上就係七種做唔到回溯嘅原因,絲打你可以參考下,睇下邊種係最似你而家嘅情況

恭喜你
你已經成功咗你第一次嘅回溯
唔知你喺入邊有冇見到所認識嘅人? 如果有嘅話,咁佢同你而家嘅關係又係點呢?

其實應該喺回溯之前就諗定意圖或者問題,睇下你而家有冇想解決嘅煩惱,好似我第一次做嗰時就係有愛情嘅煩惱,所以先會睇到嗰段前世同嗰個女仔愛恨交纏嘅記憶,從而喺段前世記憶入邊攞到一啲得著

至於放鬆嗰一方面,對我嚟講我會感覺到身體嘅疲累會喺一開始慢慢呼吸之中慢慢咁樣釋放出嚟,去到一個程度係你會覺得手腳好輕,呢個係我嘅感覺,絲打你可以參考下

個流程就正確,但有啲嘢要留意就係你係回溯唔好一直喺個腦入邊狂諗個問題,個問題只係提示住你今次去呢個前世要睇返啲乜,去學到啲乜,千祈唔好喧賓奪主

慢慢嚟,唔使急,唔得咪下次再試,試到得為止
同埋個Dr佢講過話無論你見到個畫面係幻想,潛意識,定前世回憶,定係依一堆嘢嘅混合體,你只需要慢慢體驗佢,一旦瞭解咗其中所俾你嘅啟示,佢或者可以畀你嘅人生一啲幫助

同埋我有少少唔明白"我唔係好知個內容係乜" 嘅意思,你介唔介意詳盡講一次?

仲有你有冇試下諗下有乜原因令到自己會靜唔到?介唔介意同我分享下?

請問聲絲打你同你阿爸關係好唔好?同埋你冇睇到你嫁畀嗰個男人嘅樣?如果見到嘅話,似唔似一個現實見過嘅人?如果有嘅話,咁你同佢係乜關係?
同埋唔使擔心你見到嘅嘢係唔係FF,係定唔係都好,你都可以當係一個體驗

其實睇唔清個樣係好正常,好似我第一次回溯嗰時,我身邊嗰個女仔嘅樣貌都係好模糊,只有佢嘅大概輪廓,所以你唔使擔心,呢樣嘢係正常嘅

我認為你唔係套用你嘅問題個人入去,而係調返轉,你同嗰個人之間出現咗問題

你唔介意嘅話就試多幾次啦,我估隨住你越來越熟練,就可以睇到更多嘅嘢

我有諗過,但係我唔認為自己可以喺咁短時間諗到咁多符合歷史嘅細節,例如我從來冇睇過有關19世紀俄羅斯嘅嘢,但係我查返入邊睇到嘅細節,所有細節都係符合嗰個時代,假設我係FF出嚟嘅話,我唔會相信有咁多巧合

當時嘅人嘅服裝同其建築風格,但我都唔知確實嘅年份,只係知道係大概我喺邊個世紀

所以我都唔係第一次回溯就得出結論,我都返咗去幾次先完全確定係嗰個時間段,同埋我習慣每次回溯之後即刻攞張紙寫低所有我睇到嘅嘢,然後我憑啲蛛絲馬跡去搵線索,先可以得出結論

唔係,我第一、四同六次都係返咗去俄羅斯,其他就係唔同前世

巴打，我未睇你YOUTUBE 段片
我之前都俾人睇左D前世，不過唔係自己親眼睇
如果睇你段片，應該會自己睇返自己前世，我可能會好驚面對

你介唔介意之前你透過人哋睇到前世啲乜嘢?

我唔介意，最近一直都好想睇前世，可能會解開一D心結
但俾人睇前世要俾錢，我經濟能力有限，今晚無啦啦俾我見到你嗰POST
我諗住一陣就會試下睇你段片，請問係咪講英文架
我怕自己聽唔明

段片係講英文嘅,但係唔使擔心,入邊嘅英文係好簡單嘅,其實如果你擔心聽唔明嘅話,你可以上網搵其他人整嘅廣東話版,不過我用呢段片係因為呢個博士研究咗前世回溯都好多年,我估效果應係最好

其實你唔需要擔心去面對嘅,因為前世回溯係可以幫你解決以前累積嘅問題,令到你今生可以變得更好

多謝你，我試完再話你知

慢慢
希望前世回溯可以幫到你

你坐得唔舒服就會好難入到狀態
幫到你啊最好啦

留名待試

記住試完要分享下啊

有啲驚會見到恐怖嘢

可唔可以大概講下個方法？

我前幾世都係殺支那人嘅日本人

唔需要驚,你要先面對你嘅恐懼,然後先可以解決核心嘅問題,令到自己今世可以變得更加好

其實跟住段片入邊個博士講嘅引導去做就ok喇
大概成個流程係咁樣:放鬆全身>睇童年記憶>睇係bb嗰時嘅"記憶">前世回溯(個博士將入邊分咗3 part:一開始嘅記憶>重大事件>臨終之前)>見更高等嘅存在>完

雖然我都唔鍾意中國人,但係希望巴打唔好喺度引起不必要嘅罵戰,多謝合作

我係唔合作 吹咩
我俾錢人睇嘅
大大聲𨳒埋你都得

係咪喱d
樓主睇睇精神科好過啦

同你嘈落去根本無意義,你鍾意點就點啦

一樣咁講啦,呢啲嘢信則有不信則無,你唔信係你嘅事,我希望喺度可以理性討論

So far試左兩次
兩次去到緊要關頭老母都黎阻住
一係狂敲門一係打電話黎

下次試下夜晚做,應該冇咁多人會阻住掛

整定嘅

啱啱頭先試咗第一次

得一啲好零散嘅片段仲要有啲ff feel
叫我諗自己點死嗰陣佢又話唔會唔舒服
但我淨係覺得好黑好孤獨

跟住佢叫話幻想隻發光生物嗰陣唔知點解覺得自己好掛住佢
仲喊埋出嚟

不過我本身都係覺得孤獨啲人(a0狗)
所以先會係咁覺得好黑好寂寞

通常你前世死嗰陣嘅感覺/遺憾等等會帶落下一世

好掛住同喊可能係你feel 倒光靈嘅愛吧?
當被大量嘅愛包圍，對人嚟講唯一可以幫助抒發嘅只有眼淚

介唔介意分享下你睇到嘅片段?同埋你有冇睇到你係點死?
同埋你所講嘅發光生物係點嘅樣?可唔可以形容下?仲有你除咗掛住佢之外,你仲有冇感受到任何嘢?

呢位巴打講得好啱,特別如果係你死嗰時係帶著好大嘅痛苦或者怨恨,你就會對有關嘅嘢有好大感覺

童年回憶嗰part流流地
因為係我本身自己都記得嘅嘢

阿媽個肚嗰到就覺得好黑好有壓迫感
跟住出嚟嗰下有見到啲醫院設備
不過有少少唔make sense係我見到我老豆但我係開肚出世所以唔suppose佢會喺到
跟住見到自己喊

前世嗰part就一開始係俯瞰一條村仔咁
隔離有啲山
（我覺得似日本動畫會見到啲村仔
但係佢叫我feel自己啊睇下自己對腳嗰陣我係咩都睇唔到
直到佢話去important moment
就見到有個好似古羅馬裝扮嘅男人喺到講嘢
而我企喺條河對面望住佢咁
但我係去唔到其他地方嘅

跟住死嗰陣我覺得係浸死或者掩死咁
總之好黑同得自己一個
所以佢話睇吓有無人陪住自己死嗰陣我都喊了

出去outer space嗰陣真係無咗啲壓迫感

隻發光嘢唔係好大隻
我依家真係唔係好記得佢個形狀（好似有啲似數碼暴龍隻海天使獸
但最後係變到個光波咁
一見到佢個心就諗 我好掛住你
（依家諗返真係黑人問號
我有問幾時可以見返佢 但佢無應我
上面有絲打話可能因為佢嘅愛但我諗返完全feel唔到佢有任何feedback 俾我

利申 覺得好奇係唔係真係會見到咩先玩
同本身都好奇催眠係唔係真係咁神奇

童年回憶嗰度只係幫你去實習下回想你以前啲記憶嘅情況,所以冇話係唔係流唔流

你有冇問過你阿爸喺你出世嗰時係咪在場?

有冇睇到你前世係乜性別?仲有你有冇睇到嗰個古羅馬裝扮嘅男人嘅樣,可能嗰個男人同你今世會有啲關係

仲有你今世有冇對啲乜嘢係有特別恐懼?嗰個可能有機會係你嗰世嘅死法

仲有隻發光嘢以前可能同你見過面,俾過指導你,所以你先會覺得好掛住佢

仲有催眠係好神奇嘅,佢可以將你喺潛意識嘅嘢拉出嚟畀你睇
你可能會問點解你可以睇到前世嘅記憶,呢方面我就認為人嘅靈魂就好似一個cloud save一直記住你咁耐以嚟經歷嘅嘢,但係礙於肉身嘅限制,你一定要靠催眠去拉番個潛意識出嚟,令到你可以睇返以前嘅嘢

巴打好好心機覆我

我睇唔到自己
係死完變第三身見到應該係短頭髮
現實唔識個男人
我覺得嗰陣嘅自己都同佢唔係好熟咁

不過講開又講我係有啲怕水嘅
唔知關唔關事

遲啲有時間再玩過
喊吓出嚟都幾舒服

如果你係睇唔到自己嘅話,然都幾難分係第一定第三人稱,仲有你係唔係一直固定係一個位咁樣睇嘢?

有機會個士兵就係殺死你嗰個人,而你提過今世你係幾驚水嘅話,咁都有頗大機會你係比人浸死嘅

多啲做回溯真係幾好架,除咗可以抒發情緒之外,仲可以多啲了解自己以前所發生過嘅嘢,令到自己今世可以變得更好

似啲第一身睇戲咁
唔太覺同週圍有互動

佢咪叫我哋去遠啲睇嘅
但我嘗試行前嗰陣就浮現咗自己唔知其他地方係點嘅念頭

但我見到個男人嗰陣唔覺得對佢有咩感覺

巴打你之前咪話你有感情煩惱先試玩呢樣嘢嘅
咁前世個俄羅斯女人係唔係就係今世令你苦惱嘅人？

似第一身睇戲嘅原因係你只可以睇過你所經歷嘅,你唔會睇囉自己冇做過嘅嘢,所以係真正前世嗰時你冇同個環境有互動嘅話,你唔會睇到自己同個環境有互動
而你對個男人冇乜感覺嘅話,就可能係佢喺你好耐之前嘅前世出現過,而你哋嘅緣分一早已經結束,所以你先會對佢冇乜感覺

你可以話係,個女仔除咗喺俄羅斯出現過,仲喺唐朝(我另外幾次嘅前世回溯所去到嘅地方)出現過,睇嚟我同佢愛恨交纏都幾耐下

睇唔到 唔知係咪太緊張

唔使緊張,你放鬆啲就應該會睇到

至於亦都有可能係因為其他原因,詳情可以睇返置頂留言

一開始見到啲紫色光，諗細個回憶時唔知點解覺得好傷心會不自覺不停流眼淚（明明係叫諗開心片段）
去到前世見到自己喺中世紀嘅女子，ginger色頭髮戴住個白色帽嘅物體，喺森林到摘野菜

同一個呀婆住喺好舊嘅木屋 唔知點解個場景係知道自己無父母而且好窮，個呀婆成日叫我小心啲早啲返屋企

去到睇前世時個身硬晒唔係好郁到，回溯過程感覺啲似ff好唔真實

睇童年回憶嗰時可能你釋放咗當時所壓抑住嘅情緒,所以你先會喊
咁你見到嗰個阿婆會唔會好似你現實所認識嘅一個人?

喺我呢幾次催眠之中,我會覺得喺催眠嗰時我嘅手腳係會郁唔到,但係我嘅意識會係好清醒,可能你都係有同樣嘅反應

可唔可以講下點解你會覺得好唔真實嘅原因?

巴打, 我自己試左兩次都唔得
可能我英文差, 佢叫我諗返童年回憶我都仲明, 但之後回憶喺阿媽嗰肚嗰D 我係要黎返呢個post 先知, 我諗我都係要搵返中文聽先得

明白嘅,但係我手上就冇一啲係廣東話嘅前世回溯催眠,咁就麻煩你要自己搵喇

我個人就有個建議嘅,既然你喺呢度睇到大約流程,不妨你試多一次睇下得唔得,唔得再試下廣東話

今日出去買咗一本Dr Brain Weiss嘅著作,so far睇咗60幾頁,入邊前世回溯者嘅分享畀咗我唔少啟發
大家如果有興趣嘅話就去誠品搵下啦

但呢到好似無講完整過程嘅POST喎⋯⋯

#97 留言有講到,如果有乜唔清楚嘅話,隨時歡迎你嚟問

我多數都係上YOUTUBE 聽

THANK YOU

頭先睇咗Man Chan其中一段片,感覺都幾真實下
我得閒會再睇埋Selina啲post

樓主，可唔可以分享有咩啟發？

好，我搵日再試下

我想睇曬本書先一次過總結,但係我認為大家自己去睇本書會好過我總結,我認為每個人都會從本書得到唔同嘅啟發,可能我嘅會同大家唔相同,所以自己睇應該係最好嘅
btw呢本書真係有魔力,平時唔睇書嘅我,今晚已經睇咗本書嘅1/4(90幾頁)

唔需要急住做架,你搵到空閒嘅時間先做啦,記住做完一定要同大家分享下

你搞到我好想去買返本，但網上無得訂，要出去銅鑼灣買⋯⋯
BTW，幾錢啊

160蚊
btw之前我係誠品嘅網店查過係發現冇Brian Weiss嘅書,咁我見今日得閒就同朋友出去睇下有冇,我都搵咗一陣發現係冇嘅,跟住我就同我朋友講話我搵埋我前面呢排書,搵唔到就算,點知話口未完就搵到,真係好鬼神奇

我幾年前已經買咗依本書，每次睇都有少少唔同嘅領悟近排見到上面有巴打推前世今生愛未央，我就係博客來買運過嚟香港

可惜本書我係上網睇,而家喺香港搵唔到實體書
btw嗰個巴打就係我

如果你太攰嘅話,就休息好啲再去做啦

係,段片作用正是催眠

巴打你之前係咪試過催眠?

同埋你聽到悶係可能因為你冇強烈嘅意圖,所以你先入唔到狀態

其實個Dr要我地回憶童年嘅原因係畀我地喺去正式前世嗰時練習下
同埋之前我都以為呢一部分係冇用嘅,但係我竟然記起咗啲我以為唔記得咗嘅回憶,所以我明白每一部分其實都係有佢嘅用處

你話喺過程中心跳好重,係咪你唔夠放鬆?

同埋上面係有提過冇意圖去做嘅話,你係可能會睇唔到
或者亦都有可能係你覺得你身處嘅環境唔夠舒服或者安全去畀你做呢樣嘢

因為催眠嗰時你嘅潛意識就會被叫出嚟,而你嘅靈魂記憶就係埋藏喺潛意識入邊,所以你要喺催眠嗰時先會睇得返前世嘅嘢

其實我睇過有人發夢都可以見到前世嘅,但係通常你會當佢係一個好怪嘅夢而唔去理佢,同埋夢呢樣嘢你唔特登去記住嘅話佢,你就會好快唔記得咗佢

同埋唔同人唔會用唔同嘅方法睇到前世,咁你發夢睇唔到係好正常嘅

留名學嘢

除咗留名,自己都可以嘗試下做咖

講得信則有，不信則無，你已經唔理性啦

其實你要嘅唔係理性討論，而係冇人入嚟質疑呢啲嘢嘅真實性

巴打，我都買左呢本書啦
不過有D厚，要D時間睇
BTW，我自己試左幾次催眠都唔成功
不過已經約左時間搵人幫我睇

慢慢睇唔使急
我尋日先睇完,我喺本書學咗好多嘢,而本書嘅主題係"愛",總結我就唔做嘞,詳細就自己睇啦

希望你可以順利催眠睇到前世

幾年前試過唔係瞓着咗就係太驚/太刻意而醒咗，今晚再試下先

加油

估唔到而家有得上網試催眠
我由細到大都對神秘野好有興趣
中學第一次睇Brian Weiss本書覺得好震撼
但都未係好明白生死呢啲野可以點影響我
直到我至親過世
我睇瀕死經驗嘅書
先明白了解生死可以令你放下執著

睇到你地分享令我都好想試
但我有時壓力大就會俾鬼壓
仲要繪形繪聲嗰種
又睇到你地講過程類似俾鬼壓
所以我有啲恐懼 唔夠膽試

btw
你話有時發夢可以見到前世
我有一次都係類似俾鬼壓
發清明夢 意識好清醒
見到個好靚嘅海 仲周圍睇下個海嘅另一邊
個景係好立體 加上我好清醒
所以感覺好真實
但我望完個海另一邊就被扯返出黎醒左了
唔知我係咪去左其他地方呢（空間）

人生苦短,浪費時間去太過執著一啲野只係虛度人生,而學會放下執著係我哋每個人都應該要學識嘅課題

咁呢個同鬼壓床係有啲分別嘅,鬼壓床你係會脫離唔到,而係呢個回溯入邊,你如果感到恐懼或者唔安全嘅話你都可以即刻擘大眼完結呢個體驗

有啲人的確可以從發夢睇到前世嘅嘢,而你講到你覺得個感覺係好真實嘅話,我會覺得你係有好大機會睇到以前嘅嘢,而你睇到呢個海嘅原因可能係潛意識想畀你知道你身邊一啲事物或者習慣都係同前世有關嘅

其實會喊係好正常,因為佢比緊機會你抒發你嘅感情

介唔介意你分享多啲你回溯嘅體驗?例如你有冇睇到自己係現實所認識嘅人?

咁你覺得你以上所睇到嘅體驗同你現實中有冇啲相似嘅地方? 例如你嘅性格同經歷?

好似冇入面啲片段太散 唔知入面自己係咩性格

而家睇唔出唔緊要嘅,得閒可以做多幾次,可能你可以睇多啲你過去嘅記憶,繼而就可以明白自己過去經歷點樣去影響而家嘅自己

試咗，見到少少片段
但係唔知係自己諗出嚟定真係前世回憶
平時成日發白日夢，個感覺好似，唔知點分

Hi 金寶巴,首先多謝你幅畫先

你介唔介意分享多啲你嘅片段?

Brian Weiss話前世回溯就重於治療,佢有講過話唔理你睇到嘅嘢係你自己幻想出嚟定係真實嘅片段,只要佢可以解決你生活中一啲問題嘅話,咁都係有用嘅

不過我自己就有個方法嘅,就係我會睇下入邊啲細節係咪我以前有冇接觸過,如果冇嘅話,照計我唔會搵到符合史實嘅細節,所以我會認爲呢個係前世回溯,而唔係我自己嘅幻想,希望呢個係幫到你

我第一次做都係思緒不斷飛走,之後入到前世嗰part先專注到

你得閒就做多幾次喇,睇到件事全貌係可以幫到你解決今生嘅問題嘅

多謝巴打 我試完再上嚟分享

我成個過程有八成都淨係見到啲紫色粉紅色嘅光，個形態好似北極光咁浮下浮下
見到嘅景像好勉強嚟講似啲黑色嘅側影花園、門、鞋咩都見唔到中間有一下個感覺成個人飄起再扯返落嚟瞓教個姿勢咁。最後叫我諗到自己好輕，我就諗起啲羽毛。跟住再諗高等嘅存在嘅時候，啲羽毛就變咗一對翼，跟住就冇下文

做左一次， 有畫面好朦朧走過， 但d畫面係現袋既， 覺得d畫面唔關自已事 同d人都唔識

第一次睇唔到係好正常嘅,你試多幾次可能會睇到更多嘢

而我覺得嗰對翼係一個意象嚟嘅,假如你下次做都係見到同一對翼嘅話,不妨試下問下佢一啲問題,可能佢會畀到啲指引你

介唔介意講多少少?

見到個係現代唔識既女人好似同其他人講緊野咁

個背景係點?

畀嗰個人催眠緊嗰陣真係勁唔舒服
好似就嚟唞唔到氣咁款

lm

會唔會係你太過緊張?或者你覺得有乜其他嘅原因令到你唞唔到氣?

試完記得分享下你嘅體驗

係應該專心聽定放鬆?
次次係床到放鬆聽都係聽到一半就慢慢失去意識 , 然後就訓著

我第一次就係專心聽嘅,之後做慣做熟所以就放鬆聽

但係我試過有幾次太攰我照夾硬做,所以聽到一半冇咗意識瞌著咗,但係喺關鍵時(前世回溯個part)嗰時醒返

所以我建議大家唔好喺太攰嘅時候做,唔係會直接訓著

大開眼界

其實應該話唔慣啫
即係好似瞓覺嗰個呼吸速度但係意識係清醒

失敗咗咩都見唔到

試下一開始做嗰時慢慢深呼吸,放鬆曬自己全身,之後你就會慢慢入狀態,而你要入狀態嗰時自然就會慢慢調整好你嘅呼吸速度

Dr Weiss 講個話有啲人第一次睇唔到係好正常嘅,得閒就試多幾次啦,自然會慢慢睇到

我都預咗第一次睇唔到 打算過多幾日再試btw佢話道門打開會有道光射出嚟就會睇到 結果我道門後面係一片黑暗

咁奇怪嘅情況我未試過
至於點解睇唔到嘅原因,你可以參考下我置頂嘅留言,睇下你覺得最似係邊個原因導致你睇唔到

條片有個位叫你諗返自己喺阿媽個肚入面時，
我由細個嗰陣就一直有一個記憶係我未出世時，喺阿媽個肚入面，眼前係一片漆黑。
唔知有冇人都有呢啲記憶？

通常呢種記憶喺細個成長嗰時會慢慢咁被遺忘,所以我估唔係太多人會有

啱啱試多咗次 終於睇到啲畫面

睇到啲乜,講嚟聽下

高等存在就有好多種嘅,應該每一個人都有一個,而每個人都係唔同嘅

我玩咗十次左右,跟住佢以三個唔同嘅樣出現過,我有同佢對話過,而佢通常畀我嗰啲都唔係指引,而係令我安心嘅説話

我有朋友都試過,佢都可以同嗰啲存在對話,不過我認為每個人嘅情況都唔同,同埋我都唔係專業嘅,所以我唔知你呢個情況算唔算係正常

不過我相信佢都可以令到你安心啲,或者你試下問啲明確啲嘅問題,可能佢會俾到少少指引或者安心嘅嘢畀你

玩左一次 覺得冇被催眠到咁 全部都黑色一片 不過有段時間可以見到D黃綠黃綠既光 同埋見到遠處有個光點，門呀花園全部都見唔到可能講英文始終要過一過腦，搞到個感覺係translate條片>跟Dr指示去做，不過有見到一眼(或者FF）到一個紅短髮白人女人(個背景都係黑色），但係個樣完全同我識既人冇相似，唔知個女人係前世既我定係其他人，btw完左個感覺係幾放鬆既

想問下邊到要問問題係咪我唔留意SKIP左

假如你唔熟英文嘅話,youtube上面都有唔少廣東話前世回溯導航,你可以去搵下

第一次睇唔到係好正常嘅,你唔需要擔心,可能你試多幾次,就有機會可以再睇到你見到嘅紅短髮白人女人

同埋做完之後嘅放鬆感覺真係好舒服,我之前壓力大嗰陣時做完之後即刻舒緩曬

其實你應該要喺回溯之前就諗定問題,當你帶住強烈嘅意圖去做嘅話,我相信係會容易啲入到狀態
詳情可以睇返留言#63至#66

理性討論嘅前提就係否定信則有不信則無

你話睇到啲畫面好似走馬燈咁樣應該係正常嘅,因為每個人睇到嘅嘢同表達嘅形式都係唔同,我睇到嘅係三至五段比較長嘅片段,我有朋友睇到就係一張張黑白嘅相,好似默劇咁樣

至於你睇到個啲畫面,你介唔介意分享下?

有種想喊嘅感覺係好正常,因為你感覺到你全身都俾"愛"包圍,當然如果你想喊就喊啦,因為呢個前世回溯體驗亦都係一個途徑去比你宣洩感情

至於依種放鬆狀態亦都係對你嘅身體好好嘅,Dr Weiss 有講過呢種狀態可以治癒你身體,而感覺唔到身體時間空間亦都係正常嘅,因為以上嘅嘢都係暫時嘅,而靈魂係永恆不滅嘅

想問下係邊條廣東話片？
我搵過條 投入唔到